3真係垃圾中既垃圾

168話真無限,結果一過6gb限到5mbps都冇,上個YouTube都lag,我之前用支那移動188plan都冇甘離譜,一完約永不錄用

巴打之前cmhk有幾多mbps?（過左廿激後

慢到用唔撚到

5mb都load唔到youtube咩，佢宜家個真無限唔係188咩

用net+ 係咪真係會唔會好似csl咁空轉

我都係禁 簽約果時又話無限不限速 屌尻佢過左三個月一過6gb個上網速度得翻0.xmb
永不再用

再用3我就係狗垃圾中既垃圾

應該都有20-30mbs不過冇得,p2p,,冇特別測,垃圾3係因為太垃圾先長測發現

勸未用3仔千奇咪貪平早幾十蚊用佢
你用左一定會後悔

測速5mb你估佢真係實速有5mb?

搵到新公司係度update 返唔該
盡量都唔想用支那野因為

先唔講速度，個垃圾台成日會自己斷接收
仲要等成分鐘先連返上線。
好撚後悔上埋台

差唔多兩年 比146 21mb 我又覺得okay

618 都上到網

火車同mtr又上到網

唔share wifi 平日用 無乜投訴

不過依家多左好多人用3 我諗都影響

［img]

用左8gb 都仲有呢個速度

我諗睇地區啦

再試多次

做3台打手有幾多錢收？

分享下用戶心得姐我都想佢比錢我

唔知轉邊好 就完約

個個168話真無限一過6gb就比人鎖到5mb你就話冇限,你叫我點信你唔係打手

想一過6gb就限到 5mb,3hk歡迎你

就係用緊3加埋個數據王

得smt 真無限ok?